中國佬GE

感覺中國佬 GE 伏到仆街

本身約好8月去簽約之後要入機場做, 呢幾日收到CALL話要早D下星期上去簽約

感覺入得機場做本身都辛撚苦

仲要對HKAA, 好似煩到PK

人工20K

好似仗味濃

有冇C兄share下

civil?

中國佬係好撚垃圾

不過撞正收貨嚴嘅先會真係學到啲野

邊間？

無野了，以為你有兩個offer

有冇分享多D

果欄人表示果欄仲廢

果欄即是邊到

星期六長短週？

係咪呢行架 中國果欄

竟然有20k

傻既先做，開七日，ＯＴ冇補水，機場盤日日吸麈機

朋友前年已QUIT

Civil 定做二奶？

做civil。
講長短，不過應該都全部長

聽講今年請果班Civil全部派哂去機埸

你朋友做咩先??

又係FRESH GRAD??

G.E. 入細firm consultant都唔好入中國佬啦